`withFixtures.py`-- Здесь я написал, как сделано в инструкции pytest.

В `conftest.py` записываем новый ключ для запуска тестов(`--fast`).
Чтобы ключ проверялся, его надо передавать в тестовым методы.
Там же происходит проверка на значение переданного ключа.

Самый возможно простой/красивый вариант доставать аргументы через sys.argv, и по ним проверять наличие ключа.

Пример запуска тестов :: 
`pytest withFixtures.py --fast=True -- с ключом --fast=True` изменяем время в тестах,на более быстрое
`pytest withFixtures.py` -- запуск тестов с длинным временем


П.С.
Не увидел как сделать вместо точек, подставлять свои символы. (s если установлен ключ `--fast`)


Не успел сделать, но была мысль :: 
Попробовать неким образом обращаться к методу, доставать все тело метода как стринг.
В стринге находить строки time.sleep() и суммировать их.
Если в результате сумма секунд было бы больше, например, 2 сек, то скипать текст.
Как раз данное s можно было бы вызвать через `pytest.mark.skip`, я хотел использовать`pytest.mark.skipif`.

Не до конца разобрался, но есть еще такие вспомогающие методы(нужно описывать в `conftest.py`)
`pytest_collection_modifyitems`, `pytest_generate_tests`

Или еще можно напрямую изменить время выполнения теста :: 
В конфигурации pytest

[pytest]
timeout = 3